日本人有今日的成功因為一份執著

日本人好多人一生只做一樣工作，一定會越做越好，相反香港人很多都不斷轉工轉行，邊行易賺錢便狗衝，根本好難同日本人相比。

都係搵食姐

反正都係做社畜
點解唔揀份好啲？
日本人點樣因為唔轉工而出色啲？

係日本公司成功，唔係下面被壓榨既打工仔

唔好聽咪唔識變通

日本今時今日邊忽成功

人地做一份工就夠安居樂業

每個地方都有好有唔好既
日本人太死板
但嚴緊

安居係安居
但係朝八晚十叫樂業...?

但死板得離，品質有保證

好果能做到唔死板，但品質好，便超成功

所謂保證係要用幾多心血做?
香港85分己經夠
日本人會用好多倍時間要做到99分
所以點解好多日本公司已經做唔到落去
日本模式一定唔可以照跟